其實an機都有好多影相靚㗎

點解次次影團體相都問邊個有iPhone dllm

證明an機垃圾

膚淺見識

影相android 好睇啲
手機性能就iPhone 好啲

慣性囉，以前iphone3, 4, 5, 6都係iphone好過當年其他android機。

重點: 呢度係香港, 唔係人人都識Pixel

如果真係識嘅話就會好認同你然後即刻拎嚟影相

唔識嘅話... 「咦？咩嘢話？都係用返iPhone啦，唔好煩」 然後佢哋就唔睬你繼續iPhone iPhone。因為佢哋根本就唔知你up乜

我就係問人嗰個，因為iPhone影相真係靚D

我啱啱幾日前先經歷過
條on9話不如一齊影下相，然後下一句即刻連續係咁問「邊個用iPhone」
我心諗，屌你老母你自己用Samsung但又喺度問有冇iPhone，唔好咁自卑好冇
港豬個腦仲停留喺幾多年前呀？i你老母phone。An機不知進步咗幾多，我Nokia 7 plus gcam次次同同學影相都有讚冇彈

sony 除咗粒電廢 冇弱點

大哥，其實係air drop呀
你影啲相靚，冇air drop點share
你唔買iphone，share相嗰時就好異類
呢個先係問題

出黎做野未 唔用iphone就異類 就係問題 你搞笑

Android 咁多機
我阿婆幾舊水果部又係an機
pixel 3又係an 機
點柒識分你部影相咩質素咩

做緊野

an機年齡層同iphone好唔同，iphone user明顯年輕好多
當你有返咁上下老屎忽，人到中年有幾可大班聚

所以你開得post我諗你都唔老得去邊，你問心身邊啲人用咩多 我自己身邊10個有9個iPhone

我就Android 唔捨得畀咁貴換

坦白講，得我用三叔，三叔曉飛都冇撚用

無用，幾勁都唔夠iPhone普及，iPhone係講方便好多

整張相黎睇睇，ok?

iPhone share番張相易啲

依個啱 近依三四年識嘅朋友由用An機變到個個轉iPhone
一班人gathering一share 相就一定係Airdrop
Android嗰啲只能喺WhatsApp group收相
啲相壓縮到起格
今年入OP睇哈佬喂show身邊啲三五識七嘅人個個iPhone

Android死症
其實佢大可以整個好似Airdrop咁方便嘅過相過片內置function
就係死都唔整

thanks, 以為有實境圖睇

on99 WhatsApp share as document唔識？再唔係share link俾佢自己download

Files Go 自己download
Made by Google
一陣咁多間廠間間都整個App你哋又屌到佢仆街

所以咪話原生Android內置囉
Files Go用過
Share一張相要禁嘅制多過AirDrop已經唔方便
仲要唔係次次得

係
Files Go係好開始不過都係差少少

Iphone xs都影得幾好幾呀 比起其他機 更保留到原有細節同色彩
An機 暫時只覺得sony個部好

咁要等Google整合落去 原生Android有先，然後好多機唔係冇update就係慢，一樣照屌

收皮啦 又支那 Nokia HMD都支那 相信你條盲毛喺你眼中全世界除咗香港所有嘢都係支那
btw 都要求就唔係用iPhone啦 我連night sight都可以用呀，濛？咩嚟㗎？

咁應該邊個問？ 用iphone 嘅人問？

唔知乜鳩但係知道係支那

我上次影團體相，有人問有冇人用華為喎

多數都係用iPhone 影完，之後話點解你冇裝美圖apps

10個港女，10個都話iphone影相靚，但12個都用美圖apps影，多嗰2個冇用iphone

邊個on9 ？iphone影相先柒喎

其實自拍鏡嚟講，iphone 得700萬像素，上網睇吓review啦，影出嚟又冇detail，又油畫，dynamic range又差，成日爆光，一係影到個人黑曬

android旗艦機除咗LG之外差唔多都好過iphone

次次d人問有無iphone我都好中意派膠

第一個舉手話我

有iphone6

而家係會話iphone唔夠wide wow 就到咁辛苦就收la

其實只係唔想拎自己部機出黎

女友用iphone
我就用android
無可否認用過咁多部an機嘅相機都好撚垃圾

咁po相喂喂喂留番比你啲後生做
我so far未到冇airdrop social life就會唔方便出問題

最後
利申：xr覆緊你 老細 呀姐都係an狗 同事An ios55波
同同事朋友相處得好好

發展到: 咦拎你MAX影啦

你咩年齡層
我23，身邊iphone android 一半半，仲有幾個雙修

用an機 唔想拎出來 所以叫人拎iphone 自己唔駛煩
一班人未必有部影相靚嘅an機 但一定有iphone

大你少少
認真，10個人嘅團體，而家得我係an
兩個同類喺xs出嘅時侯過咗檔做ifan

自己又老又窮無時間聚就覺得其他比你高階既人無時間

唔係掛 利申隻修iPhone x同s8
S8舊一代同規格拍攝下點都好過佢

之前上網裝左GOOGLE相機就形住好過自己原生果個, 巴打們可以上網SEARCH下
呢個唔知真定假...大家可以試下

真心遇到呢個情況
我唔理佢地，直接攞埋我部機出黎
不過最近聽多左係搵華為

利申: 用緊HTC

以前用sony 機
係就係個鏡頭靚d
功能又多

但都要個app 開到先得
一係就出彈app,一係就話鏡頭過熱

影相概係愈新既電話愈好

拎部最新iPhone 出嚟個個都認到

你拎部華為出嚟，啲人會問乜野垃圾嚟

華為相機最靚，但機廢

要影靚相就攞部單反啦

最大問題係冇air drop
利申：sony用家

用電話都要認同感

靚只有一部
其他

因為iphone 相機quality 有保證，android 太多垃圾機同太多款式，唔通下下問人有無pixel 呀，無呀，咁有無note9 呀，無呀，咁.... 問人攞iphone 都係一句搞掂

可以喺WHATSAPP 用文件形式SEND原圖

我通常都叫IPHONE果D人影, 個原因係廢事搞, 影完又要SHARE返去GP, 推俾人做算

近一兩年出果D旗艦AN機已經好TOP 喇

iPhone要send文件要用iCloud
不嬲都冇save開相落iCloud

htc真係唔好拎出嚟啦
啲港女以為你用支那山寨機咋

你而家睇張相定睇部機
慘得過影完佢地會話張相靚

但係問完咩機之後無視我咋嘛

gcam係靚，但係公平小小都係用返原裝跟機嗰比啦
btw 其實有得 up上Android 9.0未

你指Nokia 7 plus?
港版慢到核爆等咗2個月都未有

梗係Nokia , Google所謂嘅Android One計劃

屌啦，以後唔再信 Google 所謂嘅計劃
要買就買親生仔

其實不嬲都唔會信

冇 live photo 幾靚都冇用

入到黎剩係見到成班傻鳩係到嗌交
係就貼下相啦
Note8

成班an廠只係識搵iphone做假想敵
以為贏到iphone就天下第一
知唔知醜

贏到Pixel先係天下第一

去親旅行都俾其他遊客叫幫影相，佢哋又專揀背光位影，然後俾部iPhone我，每次影完出嚟個人都黑過黑人，搞到我好想拎我部HTC出嚟影，但一諗到要俾相人又好煩就算，望住啲人睇返張相愁眉苦臉

屌得好，就係因為咁今代xs,max,xr背光相先大為改善。

係就好，次次幫人影相人哋唔開心都覺得自己有少少責任
一拎iPhone出嚟已經知道結果一定sad，佢又笑笑口咁等影，唯有影幾張望佢生性啲俾張靚嘅嚟，結果俾張屎出嚟佢又唔開心又唔好意思叫我影多次，我又好似無幫到佢咁，一齊sad

因為d 女用iphone，你要用iphone 影先可以airdrop 番俾佢地

想問下air drop同wifi direct 有乜唔同?
真係冇用過Iphone

有無人貼吓pixel 3啲相

做野個邊 一team人 10個人 8個用iPhone

拍片sony xperia個steadyshot完勝所有電話

當然影相就pixel

因為9成人都有iphone
send完可以即刻airdrop返出嚟要返原圖

用緊華為p20pro

唔覺係最靚

夜拍完勝其他機

但係日拍 白平衡出晒事

得華為贏到IPHONE

其實點解android仲無airdrop

其實唔係iPhone影相靚
係班撚屌 只係識airdrop又懶又科技白痴
要人遷就
影到張相成舊屎 之後掟嚟掟去 就覺得好過癮

pixel XL 2

一樣

其實係證明ifanboy井底之蛙兼無知狂妄自大

日日電視廣告洗腦加埋d 人"覺得" 貴等待勁

奈何世上懶人佔多數
有得比你懶，你都會想懶

我之前用pixel 1
D人影相都會叫我用我部機來影
依家note 9 女朋友玩過都好滿意 (佢用iphone)

證明D人仲喺石器時代

Google Motion

Files by Google

你部 android 機影相咁靚，影完airdrop 過來吖唔該

口頭襌姐

唔通叫人拎部 pixel 來咩？
咪大家靜音3秒

System base function丫